舊耳屎石咁樣同埋痛， 應該去醫院定係普通醫生定專科，係咪有得搞

我舊耳屎塞到咁樣，而且會痛

比對個位置，另一隻冇事嘅耳接近耳膜咁滯

係最近買咗支有cam耳挖， 先發現到個問題咁嚴重核突

哇，屌

想知邊到有得買

睇專科啦吊

去耳鼻喉科用耳鏡夾出黎啦

可以試吓去旺角黃文琪醫生，手勢唔錯，了完包你high 翻天

點樣影

asking the real question

睇到 原來枝耳屎棒有鏡頭

深水埗電子特賣城
17 August at 19:50 ·

智能USB發光耳挖 ~ $59
裝APPS後可透過USB連接手機及電腦
采耳有辦法，唔洗四百八🌝

門市買又得，WhatsApp落單都得
WhatsApp落單: 55181839

耳鼻喉科幫到你

試過耳屎塞住耳仔聽唔到野, 去門診睇, 俾咗耳油滴咗幾日再返去洗耳仔, 之後清晒耳屎冇事了

似喇

廣告post